[最後兩星期] HD EE Past Paper 沖刺班

鏗哥教你做哂咁多年 PP

no profile pic, no talk la ching

鏗哥決定返mtr?

1205 做熟十年 Past paper，真係考黎考去都係果幾條，所以考試條 curve 勁高
1851 1853 我無資格講 tips 啦 我個陣都係好彩先 B range

唔係

2406 2407

2407 真心難到仆街
不過我今個 sem 上緊 2406 上左幾堂 KC 幾正